用呢個方法收曬所有撐警藍尸皮

古乳有雲：「對付藍尸，就要比佢地更藍。」

當你見到藍尸廢老係度撐警，大叫警察加油，你只需要回一句
「屌！d差佬用左兩個幾月都搞唔掂班廢青黃絲，真係哂嘥撚曬我地立稅人d錢！」通常佢地開始思考人生。

如果有腦少少就可能會話警察好好人，只會用最低武力，所以班廢青仲敢出黎。呢個時候你可以講：「咁咪姐係班差佬冇撚用囉。你睇下大陸d公安城管，一見到d破壞社會安寧既人就打9佢地，所以中國先咁安穩呀！」無論佢講咩都好，只要將個topic spin翻去差佬好撚廢就ok！

試諗下連藍尸廢老都覺得差佬好廢既時候，班警渣會有咩感覺

全民分化藍尸廢老

Pish

分化對家

推

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

由頭再數過啦

唔好咁對我

比多幾句再推啦

5/10

總之9up到差佬好撚廢就搞掂

6/10

0/10

屌你

再黎過

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

屌你冇人

呢招唔錯比錢買你地平亂，一撚d用都無，睇下解放軍六四幾勁，開坦克啊！

推呀

屌你老味福臨仲多人過呢度

富臨

人啊

屌 呢條橋6月諗到宜家先諗到嫁 幫手推

仆街冇人

咩都試下無壞

連登單機mode

old news la ,一直都係講緊咁做

瞓曬覺？

hi guys

唔好咁天真 我都駁到你喇
同埋拗贏得個爽 藍絲就係藍絲 無謂理鳩佢地就係贏